點解大家會悼念六四死者，但而家求大陸水災

大家唔係反個政權咩？死普通人。就好似反林鄭，俾你做低哂d警犬，對件事有咩幫助

因為災難可以令一個政權倒台.

大陸根本無事發生，你亂講咩野，係唔係想顛覆國家

你求咋我無求呀
中国邊有事？ 唔好亂燈呀 個水霸點會有事
沒事兒沒事兒